//TODO
Die Zeichen [ und ] werden als Identifier erkannt.

Das Projekt wurde in 4 Teilprojekte aufgeteilt:

	- Automat
	- Buffer
	- Symboltabelle
	
	- Scanner


Jedes Teilprojekt hat die Verzeichnisstruktur:

	- src			enthaelt den Source-Code
	- includes		enthaelt die Headerfiles
	- objs			enthaelt die Objektfiles, die notwenig fuer das Gesamtprojekt sind
	- debug			enthaelt die Objektfiles und das ausfuehrbare File zum Testen  des Teilprojekts
	

Jedes Teilprojekt enthaelt ein eigenes Makefile und eine eigene Main-Klasse, um die Funktionalitaet zu testen.
	
	
Makefiles werden benoetigt, um das Compilieren und Linken automatisiert durch das Tool make ausfuehren zu lassen.
 
Level: ohne Makefile Kenntnisse	
Im Makefile im Teilprojekt Automat sind alle Schritte zum Compilieren und Linken ausfuehrlich aufgelistet.


Level: wenig Makefile-Kenntnisse
Im Makefile im Teilprojekt Buffer werden die benoetigten Verzeichnisse ueber Variablen definiert.


Level: gute Makefile-Kenntnisse
Im Makefile im Teilprojekt Symboltable und Scanner wird auch die Liste der zu compilierenden Files ueber Variablen deklariert.


Aufbau des Makefiles:
	Definition der Variablen
	Targets zum Bauen des Tests, Targets sind Sprungziele, die durch make ausgefuehrt werden können 
	
Im Terminalfenster können die targets so aufgerufen werden: make target

In der Eclipse View "Make Targets" erscheinen die Targets der einzelnen Makefiles, die dann mit einem Doppelklick ausgefuehrt werden können.


Aufbau der Targets

# 	 target: dependencies
# 	 [tab] system_command


# Compilation commands:

classA.o: classA.cpp classA.h
    [tab] g++ -c -g classA.cpp -o classA.o

# target classA.o ist abhaengig von der Source Datei classA.cpp und classA.h
# g++ Compiler Aufruf
# das File classA.cpp wird nur compiliert (-c) und in das Outputfile (-o) classA.o geschrieben



classB.o: classB.cpp classB.h classA.h
    [tab] g++ -c -g classB.cpp -o classB.o
    
# target classB.o ist abhaengig von der Source Datei classB.cpp, classB.h und classA.h
# g++ Compiler 
# das File classB.cpp wird nur compiliert (-c) und in das Outputfile (-o) classB.o geschrieben    


# Link command:
my_program: classA.o classB.o
   [tab] g++ -g classA.o classB.o -o my_program

# target my_program ist abhaengig von den Objektdateien classA.o und classB.o
# g++ Linker 

# options:
#		-c			Kompilieren ohne zu linken. 
#		-g 			debugging infos erzeugen
#		-o file     object-file name 
#


http://www.gnu.org/software/make/

http://mrbook.org/blog/tutorials/make/

http://de.wikipedia.org/wiki/Make

http://www.sethi.org/classes/cet375/lab_notes/lab_04_makefile_and_compilation.html
